有無人記得皮耶 耶耶？

去馬賽之後無哂聲氣

法甲今季都4入球5助攻
R霸有波入

傷癒算係咁 係miss咗世界盃冇份分獎牌慘啲